呢道有無美股新手未見過熔斷？

Aka大蛇痾尿

我6年前開始買
應該有買股既都好懷念2017年

17/19年都爽

今年爽D

我3月22號先會識玩

me九月先開始玩

錯過左仲有機會

上星期五第一次買股
點知星期一就跌到仆街
跌咗20%應唔應該止蝕

no

玩美股傻閪先止蝕

下個星期會跌到50% 止蝕保平安

睇買咩 出名唔止都得既

未見過 等緊

strong hold啦 驚西

垃圾先止蝕

你買左咩先

今日未見過
想見下

已經跌得七七八八 止蝕已經太遲

又唔講買左d咩點幫你，不過上星期五到依家跌成20%既，一係買左intel，一係買左d妖股，正正常常美股新手買aapl，fb呢d點會跌咁多